我發現你都幾撚戇鳩

屌你老母

戇撚鳩鳩

真

請問我邊度得罪你？

你鍾意啦咁

收撚嗲啦

我屌你老母牙

我愛你